今日真係人多撚到 無路行

民意就出晒黎 特衰政府 你肯收皮未